覺唔覺得搭小巴大嗌有落嘅人好撚扮野？

明明家陣九成小巴都有掣㩒係要大嗌有落搏咩想人地覺得你好大膽？嘈撚住我恰眼訓，再有下次我實當面屌

上次坐我格離個阿叔，就係禁鐘hi到我個胸

佢禁你鐘想入閘

留意到樓主唔敢現實中罵，上網搵存在感

明明係你個胸阻到阿叔禁鐘

佢瞓緊

父狗同佢地又準備開戰

真我次次都坐到總站先落

個鐘整到咁撚高

我雖勢弱言輕；決不虛作無聲。

樓豬唔敢叫有落？

唔好意思，借一借位

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰。

嗌有落唔係問題
加句唔該係後面先係扮撚晒野

講得細聲司機聽唔撚到比人屌番轉頭呀清

有掣㩒叫乜撚？

唔借。

屌 我都覺

PIN THIS

係講得遲講得早都會比人屌，㩒掣佢唔知你邊個

我好憎熱狗。

你個係咪警鐘胸，人地好容易禁錯的

樓豬放針都敢 點會唔敢叫有落

有陣時㩒制嗰司機都唔撚理你嘅

你性騷擾？

拉

佢唔想理你嘅 你上去搭佢膊頭佢都唔理你啦

我上次㩒鐘比人飛站

樓主鼓起好大勇氣：
唔唔唔唔該...er..前..前面..有有有落呀...

驚死其他人唔知佢就嚟落車咁

有啲仲要加句唔該勁扮嘢

有掣㩒

你都覺？

詳細形容下
點解咁都hi到

係佢想人地酸佢

個阿叔舉右手，但又要起身先禁到，咁就hi度

絲

手爭？你唔屌佢

可能hi錯姐

唔敢講，驚佢個身有刀仔

有禮貌都唔比

十卜

Hi到都無所謂啦

印印會叫巴是簪

小巴針灸師

咩意思

港女個胸咁平，點會hi到，咪玩啦

玩乜野呀，你想點呀

問題出係你講唔該，正常司機要回句唔洗客氣
但大多數司機都冇你咁好氣，彩你都戇撚鳩
就會變成司機冇禮貌
即係落鳩司機面
明未？

幫推

可能佢係男人

我都諗唔到咁深入

我次次見人叫有落就大聲咳等司機聽唔到

你個胸生係頭頂?
佢似係想搏懵，下次要出聲

驚佢個身唔知有d咩

你stoned?

針賓

你個胸有幾大

大約B

樓主膊頭橫到上唔到小巴

個掣有武漢肺炎

B

大叫有飛沫傳播

過黎呀契弟，等你呀

只抽？

我成日唔敢出聲總站先落

你冇戴口罩

樓主

佢演技幾好

嗌開冇落撚尻個司機

呢個牙些黎

旺角返我嗰邊架小巴有兩條路線行
唔大大聲嗌既佢唔會轉入去嗰條線落客
我嗰邊啲人真係好撚扮嘢